NGT48討論區第49回︰若命運叫我只懂喜歡48G

溫馨提示
若命運叫我只懂喜歡你/但願亦有幸懂得留住你

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
指原莉乃

樓主試下唔好咁mk

認住依幾個
正到CLS

加藤美南減肥前

減肥後

駁唔到！！

馬爻吾至刂

咁快又有新po
Lm

48唯二推留名
(一個就走,一個快D跟我走

華麗留名

lm

美南減得咁勁既

可能有人話佢肥

我家姐又係唔知邊條友話佢肥左，然後就減減減，減完人地話你好睇左，就會上癮繼續減

肥妺版靚女好多 有冇同好

棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹棒球妹

純文字討論？

打開棒球，腳腳腳腳

官方158高
但我睇落佢起碼165係咪發左育

瘦版靚d

細路女 發下育正路嘅

Yeah!!

LM

Lm

我發現rika 好鐘意粉紅色，ig全頁都係粉紅色

因為禾Rika是姬是公主

rika姬, 你命中既王子黎到了

未遙 aya 步加咁熟，神巴幫手整埋禾條女啦

正

已立即save低

無人放素材上Twitter,我都無計

就咁用d網放youtube link整，好鬼朦 都係搵日down條片落黎整算.....

自己down 1080p

連登回覆po ，ios 網頁版又死死地

回po 又50% 機會死

正

老研首席美人

椰豬巴得你上水

終於有新故

朋友42熟肉出了

等到花兒也謝了 返屋企即刻睇返兩次先

原來ngt有個人叫水澤彩佳

畢業生

話時話今年紅白係咪又玩投票上?

唔係，呢個係真人真事

唔會掛

#1

人有幻想，對身心係健康既

我地夠成日FF MB 係禾地條女啦

FF: both!!

雖然好想食花生 但一諗自己既推會因為呢樣野而擔驚受怕 都是不了

miss

見你貼左幾次Mofu

感覺又濃返?

大姐姐照顧院友

我地係好朋友嚟㗎嘛

唔係淡咗,係近期太專注係Aya度,所以要推廣返其他mb

希望個故唔好斷尾

Riko 就生日

要推廣下

正到呢

講緊禾

應該快d開返套綜藝，比醉酒妹發揮下

美久唱 315

紅白好似聽日發表

48G 會唔會折墮到冇份出場?

好想同美久一齊唱k

應該有2,3團既......然後全隊出動塞爆個台

之前嗰啲都打算一併找埋數

二單第三次抽選

推姬嘅你，請好好反醒

推日陽嘅你，請有心理準備手會比人摸蝕晒

如果香港有廉航直飛新潟咪去囉

pm la

好感動，打算去11/2 號既握手會，睇黎唔使咁早抽住姬先

gay推姬

吹奏左好耐了 可能都關珠巴日日貼rikaB既事........

【SR配信感謝】
11/16(木)
○時間未定
AKB48の明日（みょうにち）よろしく！
link:

出演： #宮島亜弥 さん
NGT48 #髙橋真生 よりバトンを渡しました
ご視聴ありがとうございました🌈
是非、小千谷に行ってみてわ？

#NGT48 #AKB48の明日よろしく
#明日よろしく

大家多多留意唷

Thx彩姐

AyaB

菜那B

根據握手嘅買賣情況,今單銷量暫時都唔太理想咁喎

傳教

今集fd好笑
肥仔mc慘被maho毒撚飯睇少
大家都覺得型嘅小門被mofu話唔靚仔
原來maho fol咗咁多人 明明以前淨係見佢有fol riko一個
一生一生伸脷有院友feel..

我都想試下俾錦鯉含下
mc真係好人 maho滴兩滴眼淚就呃到三萬
小門話mofu想獨吞魚糧個到

同小學雞賽跑
其實個距離咁短真係好難跑
同mofu跑個隻小學雞幾靚仔..

寫字
完全睇唔出mofu寫咗乜鳩
maho個魔法
一生寫得最靚
mofu fing哂啲墨出去
maho話要溝通好似想叫佢隻揪咁

mofu maho幾識玩
一生係佢兩個面前有啲被人壓住咁

棒球妹

由住上秋刀魚節目

做乜鬼今日咁多人開sr

係喎 有4個

估唔到星期三班mk都出哂街
得我同椰青你係到

做咩叫我椰青
仲有點解知我唔MK

sor誤會左你，你其實係mk型仔

睇多陣步加sr，就去睇42集

唉，此谷已死

收嗲啦，你都係長期出街人士

靜啦，屌！

屌你老母又改名！！！

你第一日識佢咩

好呀

太傷心

自認gay?

大爆死

巧令令

公主做咩今日咁濃妝

where

Line?

可能因為有公演

返到屋企唔落妝

咁白

可能握手成績唔好 準備喊

苦呀西

新電話未裝...

明天又有新pv 出爐，仿佛見一巨熊喺度

唔撚係下化，啲農民快玩厭？
今年部數多左所以切得比次少咋話

佢老味o 榜海外訂單唔計數字的,想買多兩隻同佢刷數字都唔得。

唔急下次先

小熊c果首

如果大爆死，可能要2018年尾先有三單

經代運寄去日本地址，應該計

西潟巴好似搞團購

我之前經阿馬遜訂計唔計？

唔會 傻咩

阿馬遜直寄香港應該唔計

苦呀西就諗起小珠 但姬日日都化咁濃架啦

成日素顏架

拿走步加同rika姬

eno03: 美南問觀眾 大家都想跟莉卡睡覺吧 這能問嗎w
from ptt

今日公演MC

我想坐係床邊，默默睇住rikaB訓渣

一單同二單三抽比較切的部數比上次少4%,但是二單部數又多了22部，不過今單柏木幫左5部，所以都唔知係人氣低左，定部數多左，還是飯喺總選同埋50單後個腎未回氣啦。可能等月尾出糧先抽

我hi佢aunties

本部單chur咁勁 邊有咁快回氣
不過姫就應該真係..

有無巴打用過咩rakuten global market買日本野 或者有無類似既推薦

新單又會多返架啦 唔洗咁驚

我睇之前本部49同50單抽選數據，大米團n3 切部數的比率都係咁多個team最高。希望營運唔好渣乾農民啦，比少少時間佢地回氣好

玲奈😍

ウニャニャニャ

global 版搵笨柒架
去日本版，有d有直寄香港，如果唔得寄去代運公司

睇完42期新潟朋友，有無人發覺摸虎成日好似披頭散髮，成個蘇乞兒咁，係本身髮型係咁定佢掛住食唔記得自己係偶像

有時間執個頭，不如飲多兩啖果汁，咬多啖包啦

一陣訓落床先睇42

日本版樣樣直寄咪好貴 我見global版有中文頁面，又有得paypal/ 支付寶好似幾方便

你學緊日文啦

如果J書你可以幾本一齊買

cd game 之類一雙幾十蚊

一係用代運公司，最平

一齊訓一齊睇ok?

唔該睇嘅時候雙手擺喺頭度

決定了 從今日起 我係米po唯一高橋真生推

終於簡到推啦?

叫慣高橋一生

因為你NGT揀個唔公廁好難

Day9
我條女渡邊麻友！

依家係咪得我一個冇推NGT

你專一

禾都係求其揀 最緊要少人推

1. 大島優子
2.島崎遙香
3.松井珠理奈
4. 高橋南
5. 宮脇咲良
6. 渡邉理佐
7. 兒玉遙
8. 後藤樂樂
9. 渡邊美優紀
10. 朝長美櫻
11. 山本彩
12. 大島優子
13. 大島優子(？
14. 小笨蛋(？、口齒不清(？
15. 横山由依
16. 山本彩，理由：失散多年嘅親生家姐
17. 小熊倫實
18. 篠田麻里子
19. 撚撚花/#1
20. 島田晴香
21. (唔係娶係嫁嘅話...)横山由依
22. 矢神久美
23. 川榮李奈
24. 山本彩
25. 田中美久+矢吹奈子
26. 柏木由紀，溫泉
27. 島崎遙香
28. 松井玲奈
29. 山本彩
30. 兒玉遙

撚撚花/#1

咩係肉體飯衝動？

訓唔着我又玩

聽日我又玩先

呢樣你會明過我地 好似係

其實唔洗格硬是但搵推wor

鰻巴知咩事啦

可唔可以填"不適用"

監硬黎實有答案既

法國飯真係唔屌得 中指同美男屌過飯之後都下落 衰在講野直

禾姬

btw 禾姬屌飯乜野？

1. 大島優子
2. 7
3. 7
4. 7
5. 7
6. 甲住/瀉姐/mahoho
7. 7
8. 久保/山下/mahoho/甲住
9. 7
10. 小倉優香 松川菜々花
11. 7
12. 松井玲奈
13. 7
14. 7
15. 7
16. 今日是單推
17. 7
18. 道重傻又美
19. 有好感就一早推左啦 345 彩姐
20. 無
21. 無
22. 7
23. 7
24. 7
25. 7
26. 無
27. 7
28. 7
29. 桜井玲香
30. 7

今晚認真D再諗先

好7喎

mhh係痴線婆 潟姐係溫柔姐姐feel 睇下岩邊type多啲

之前sr屌飯成日俾意見要佢應該邊樣要改啲野要點做點做 有啲人又chur住佢話咁耐唔開sr係咪走左食仔個啲 你姬就燥底左 好似係

Why not both

In the end, is still about who's face is your type

好正。 大熊好似瘦左變晒小熊了

Btw, 出左三個mv, 我都覺得比上單高質。

會然大園桃子好耐冇見了

推上水先

48 好彩仲上到

好難上唔到 除非34走埋

日陽B

覺唔覺MV入面最靚係萌香?

咁橙得返一隊

明明係小熊同riko

有得上已經偷笑

指原畢左唔知仲有冇得上

到時到我哋大米上。

48係跌梗但未至於上唔到紅白
但幾年後好難講 呢家都仲有指彩

山田如果唔講嘢還是可以的

指原+柏木 應該 2018年內畢喇

彩都夠鐘喇，係睇佢個人意願嗜

其實未來5年點都有得上 不過會越來越難睇 所以學桃草收山最好

How about NO

所以指彩應該30歲先畢到業。
你想像一下隊akb48比苦阿西lead 會點。
睇下而家akb48造唔造得切星。

而家櫻花係有名氣，但唔知點解硬係無擔大𣄃的氣場

桃草好似係自己搞con唔上電視，搵真銀，好似係

利申完全唔熟桃草

前排先上完交嵐 唔紅極有限

48 大Top 要識講野先壓到場，因為成日上電視
櫻花MC好似麻麻

個人希望佢地早啲走好過 48都唔會輪到#1lead

細路女樣掛

you die la，救世珠既信徒好快會入黎

你試下搵個唔係飯睇下叫唔叫得出佢咩名

小熊真係真係變左好多，再成熟啲真係不得了。有無巴打加推？

你又啱
而家group ，唔好講本家，入面有邊個接到棒。
營運強推果啲一排就無影。唔知而家強推嘅小粟子呢2年可唔可以接到。

有以唔好下化，佢上到位我應該會出坑

依家有乃團大小姐feel

大米是無菇的

而家吹到佢係麻友接班人，握手入完切，營運嘅性格應該會推佢上位cap 一筆先。51單應該佢c 架啦

鄰家大小姐

認真咩

有機同mion wc 既 呢排吹得咁勁

其實好遲

如果有禾美音BB 條氣都順d

乜又係你咖啊珠生

推左好幾年喇

大小姐FEEL
點解佢唔去乃團既

入到先得咖

真

NGT48北原里英、後輩たちに夢託す「いつかはNGT48単独で紅白出場」

音番都冇得上仲紅白
連本家都自身難保

46天下

珠巴又話玩30days

米團所有MB，比起入團個陣都靚左啦

個燈光做乜好似拍鬼拍咁

今晚應該ok
依家返緊工有野做

米團終於有job了

多謝罪大

燈光雖鬼異，但奈何拍既係兩位美人啊

哇屌，仲柒過淘寶翻版figure wo......

用罪大手機scan出黎，3D print 架

可以 3D scan 任何物件

佢將呢個夢交比後輩，希望佢地上位成材。
雖然鰻魚已經係食緊老本，但風光時鰻魚話晒有自己單獨演出嘅電影，又參加過電視劇家族遊戲，總選平平穩穩每年圈內。係去到SKE比味噌飯杯先人氣仆直，中左營運小top 清洗計劃。
但佢都希望自己啲女去到紅白呢個高度嘅舞台 希望鰻魚夢想成真。

個口scan 到個個成個鰻姨咁。

......黑自己老婆

我哋已經去到一個優缺點都包容到嘅關係了。

巴打講得好滾動

現實啲嚟講等個團紅先嚟上場真係無乜可能,
一係出洗腦歌, PPAP嗰種, 一係出神來之筆既歌, SM嗰種
不過就算出到呢啲歌都可能比AKS強制撈埋其他團嚟唱

btw佢都係愛知人，點解ske 飯要玩9佢？

簡單講, 因為當時SKE11單, MB半紅不黑,
搵個總選１３位既人嚟兼任會對嗰啲邊緣ＭＢ不利

其實ＳＫＥ飯本身就唔多鍾意本家，
一開始個團以姉妹ＧＰ自居，去到後來
ｎｏ．１兼任開始意識到其實只係分家／分店，
就慢慢形成左一種排外既心態，例如啲飯好抗拒
明明本家出碟搞摸手會點解唔關事既ＳＫＥ都要參加

其實每個數字團背後都有呢啲咁既故事，有心可以上２ｃｈ／百度等等慢慢睇，內容多過中史書

果時SKE單佢空降企左右護法位，啲味噌飯覺得佢阻住自己啲女上位，所以抽選空注佢，杯佢。好似兼位左唔夠一年就收皮。

Btw 睇鰻魚個專輯，佢同松井玲奈幾friend。唔通....

愛知縣啲人對鰻魚嘅態度係

雖然人氣下滑，但係佢哋飯好忠心，你睇佢總選參加咁多年個順位都頂得住就知。

如果想了解鰻魚多啲，下面有條link ，可以睇下

但襟入去之前，請留意：
1. 長文
2. 殘體

今單除咗柏木仲有北原都貢獻咗9部，同埋個日程奇奇怪怪2月連續三日唔同地方，啲人都係揀一場去算
仲有睇人講話今單企位序列完全跟總選都幾多不滿下，既然係咁都無必要投資落你握手到，留彈藥下年甚至去握本部仲有用

Thanks

browser 有繁簡轉換所以冇問題

利申唔識睇殘體字

仲有多個warning, 呢篇係吹奏文嚟。

點都有人屌，唔跟總選又有人屌唔重視總選結果下年唔投票姐。不過首表題曲變一人團其實未必對由住係好事，好容易招黑

跟總選有辣有唔辣
如果總選成績好但又冇靚位，都幾唔公平

得罪散戶定得罪油王，自己簡

有無美南

睇左

睇到眼濕濕
隊長條路都行得好辛苦
今年第10，o係NGT依幾年都算係最光輝幾年

鬥雞眼

想講一句

NGT d MB 個個都用 iphone............

sony又唔係會免費送手機 影相夠清梗係用iphone

同一部電話

諗唔到有咩理由要用android

冇錢買iphone

多謝支持隊長。隊長呢十年起起落落，由第一介總選得13名，被視為次世代，當時同期好友嘅指皇都只係排唔知六十幾名，到12年跌到21名，同年指皇擊敗優子登頂。當佢心灰意冷時，肥秋line 佢問佢去唔去新潟做開荒牛，佢覺得佢自己還是被需要的，所以一口答應。
佢特質係唔會鋒芒太露，謙厚，無架子，所以其實好夾而家隊大米，又或者咩隊長就育成咩嘢隊伍啦。

有時最痛苦嘅唔係得唔到，係得到後然後失去果種失落，對自己嘅質疑會好影響表現，還好隊長撐過了。

6/6s 64GB嘅話都係$5000以下咋喎。。。

rika都成日著superme啦
唔代表咩既
但NGT確實對比起以前其他團算係有錢女左

我用6升左iOS 11後lag 到仆街。連登成撚日freeze 畫面

唔知佢個iOS11 jm9🤦🏻‍♂️成日有bug

64唔夠用

自膠
係13年總選

ipad成日lag

八字你down乜鳩嘢連64都唔夠用

用緊32 唔夠用

影相，片

之前5s 16gb

64GB 好夠啦
我仲有30GB 淨

你 ipad 幾?
ipad Air1 ~ pro 打後都好順喇

air

lag爆

我都係32，重有17GB可以用

毒撚手機，除左放歌同idol 相之外，其實都無咩好裝

用梗禾珠代言既s6

。。。。。。。像真度有啲低

真飯

係度做老研嘥撚哂

我的兩個至愛

唔做老研，你就見唔見唔到佢bo

你嗡乜鳩呀,仲以為我做到甩碌有幻覺

快d升老研啦

Aya正

下星期壽星妹

Riko眼距好似有d大

收皮啦 ! 尚書大人

平成JK

一黑頭髮，即刻由mk色氣靚女變左........

I Love you,你會否聽見嗎
I Love You,你不敢相信嗎？
我已深愛著你！
見你一面也好 緩我念掛

我用緊ip6 16g咋..

覺得佢太在意指原 但係指原太尾了

想見到朋友過得好，但到朋友真係過得好過自己，又會有d唔開心既矛盾心情

SR一個NGT都無，睇朱里算

因為琴晚爆左seed
要回cd

i know that feel

咩玩法，用30000yen買左條鯉魚，然後放落個池度?

睇得出一生好努力，但唔多識講野，同埋mahoho, mofu唔使點出手，都好搞笑有鏡頭，一生太正常

一生個樣真心唔差，但我鐘意牙齒靚既，所以某巴打唔使驚了

係 正常人搵唔到食

無可否認，有院友例如安九、山田、步太郎、冬菇頭果啲集數，感覺主持好似主持得輕鬆啲
某幾集見到lotti 真心帶得辛苦

因為班院友係連自己下一步會點做，自己都唔知

此PO無真毒 ， 星期四已經無哂人

我都想認你機,但真係累到個腦都實哂,今晚作唔到詩lu

快d訓啦 仲未請到人咩?

痴線,想請個咩都唔識嘅學徒,出到萬五六都無人肯屌,我自己走幾間鋪搭車又搭船,扣扣埋埋都係萬七八到咋

壽司學徒定廚房

係無咩後生想做飲食業，落下場，返到屋企累到死又一日 希望你盡快請到有負責任心既學徒啦

廚房

望係咁望啦

仲有唔洗落場㗎,我2點零鐘會成間鋪休息,去到6點,我只係叫人返2到10,我落場個陣佢先返工,佢就自己一個係廚房預備定夜晚要用嘅嘢,又唔洗殺住檔嚟預,跟本返2點去到3點零鐘咩都預哂啦,仲可以拗春袋拗到6點

老墨留名

重點係忙嗰陣可以有幾忙啫

做飲食真係畀埋條命個客咁濟

呢句笑左

呢排忙咩

神巴做大生意 忙個陣一定忙到要一個人做十個人嘅嘢

有無手足夢想係煮野食架 有萬六一個月

長州咁遠

不了 出夠兩萬都唔撚做飲食

差唔多2個禮拜無上嚟 有冇咩大事？

忙eat eat

神巴一間係長洲渣，其他好似係香港定9龍的

做樓面識囡囡wo

repo

同墨仔去左生寫鋪
由於太急所以冇開團
唔知係咪有cd rom mon po，5蚊NGT 全部冇晒
最後在12樓一人買左一張10蚊，好過空手而回
我買左杏樹

多咗啲新fd子
港女落選咗

院友系列

如果係有嘅話申請到ac就快啲嚟吹水喇

罪大手機廣告

墨仔有冇你做gym

屌，又自私搞gay

新人叫咩名？
港女落選睇FB見到了

咩叫有冇你做gym

今日買咗Riko 一如之前
Riko又靚女又可愛
我同珠巴都係買新出生寫有套冬天衫嘅 幾cutie的 MB著厚衫 暖粒粒咁 戶外影

做其他嘢都可以識㗎

巴打識貨

大米團終於有大job 接，唔使再賣米了

Btw 個公仔其實好麻麻 好難帶去旅行影。而且拍完都唔敢擺上網

關唔關你事呀死基佬

2 handsome MK go MK

only one handsome mk go go mk la

找數先

1 大島 前田 但冇興趣
2 禾珠
3 禾珠
4 高橋南
5 北川08
6 Rika
7 日陽
8 伊藤理理杏(46)
9 萌香
10 朝長
11 彩姐
12 兒玉
13 禾珠 兒玉
14 滑舌？
15 萌香 日陽
16 萌香 Rika
17 理理杏 15
18 美優紀 好似25？
19 小田erina
20 高山一實
21 岡田奈奈 像他那樣完美 男的也可
22 Moeka
23 Rika
24 萌香 大家都係院友係弱智
25 萌香
26 朝長
27 朝長....踢足球咋，冇甜
28 禾珠
29 北原里英 柏木由紀
30 由佳

其實咩團都都寫得咖可

仲以為係限數字團添
都好，否則範圍太大，諗到頭暈

both super qq

Day 10
多到數唔晒
依家應該係日奈,白麻同misa

G Bra day 10 同 day 27 有矛盾喎

10 係咪即係覺得最淫果個？
咁可能係Rika

如果最 咁就係 朝長同美音，但我唔好依味野

睇得出 閣下鍾意玩iPad

蘋果用家

得你一個跟規矩玩 其他人一日寫哂

其實我覺得りか唔淫 佢只係扮姣釣你依啲鹹濕

是柒但啦屌！
咪一鳩樣！

原來呢個30day係咁玩
我仲以為係入左idol坑之後30日既心路歷程

突然醒起
更正
10 應該係永尾，個格仲淫

利申完全冇推

一陣我真係跟足又話我日日叫春，喺度吹奏我老婆大人了。

開頭我都以為係

吹奏咪吹奏囉，冇所謂

永尾堅淫

做咩 講下笑姐 以後唔講囉

你覺得呢到有人會care咩

你唔跟足都吹奏你老婆㗎啦

岩牙 點拎出黎。。。

只要你恥度耐性夠強。如果再配上之前件大臉t shirt, 你敢放上fb, 我認你做契哥

真毒無fb........

都唔係恥度問題 純粹係唔靚

真毒有fb 但friend list 無囡囡

你咪聽佢講 條友fb不知幾多囡

ID個括號左右唔平衡係咪有心

米po玲七係絲打黎

你唔講唔覺
可以係全形同半形問題

華麗推一推

旅行影公仔禾ok

證明你地對NGT既愛未夠深

夠勇可以著埋姬件生誕T

等你unbox d member

如果佢整Q版手版可能會考慮

黑圖

眼前一黑

巴打你好細心，咁都比你目及到。

er er er er ...........

我拎張生4去旅行夠了

有冇巴打知道MB公仔點DL?

有22日sem break

日本巨又去日本邊度玩?

我都諗梗去邊好 btw 是滯港渣

Hehe

去左2星期日本既人扮咩

哎,而家電腦版ig都睇到story了 終於可以唔使專登用手機睇mb

竟然 手機睇ig方便好多

啱啱睇twitter又見到條友餐餐飯都帶張車其打卡 帶公仔影相真係好小事

帶公仔去旅行打卡我都有港女朋友係咁，但同member 公仔去我真係唔敢pop.
但如果帶member 真人去旅行另計啦

試下開白底睇

帶member真人去旅行，梗係即刻瘋狂影相放上網哂 btw咩係車其

院友舊圖

100% 院友 feel

不嬲都睇到咖喎

呢2個都係重症wo

唔好白痴啦, 帶得真人去旅行你重放上網?

真係好院友feel。

小熊c 個mv 都係呢兩個院友喺度玩

但好似要裝舊野? 我無裝但今日都見到

大家咁話啦

車其=チェキ=即影即有

偽毒

桃草飯你又轉名拿？

我都諗過改名, 陣間啲若手女優又一個唔該紅左比人吹奏搶ID就無謂

係依家唔會請窮撚

港女。朋友咋
得個睇字

PC版之前好似冇

仲嬲緊乜鬼美波呀？

我純粹唔係好鍾意個心態

日陽糖新髮型

其他靚女女優大把啦 有冇新人推介

窮撚都唔會去做啦，唔使搵食咩 一陣好似ngt咁鳩一年，手停口停咩

番薯界天使

48G 好多窮mb
難波果個老母要返工要照顧細佬

佛地魔

黒島結菜 矢作穂香 優希美青 高橋ひかる 唐田えりか

富美 芽郁, 菜奈, 充希 etc. 呢堆就日本好紅純粹連登無乜人講就唔過份提了
另外拍過特攝嗰啲都唔講了

難波唔係窮就有錢人, 好極端

橋本奈々未

黒島結菜BB

無啦啦停一年真係on99 明明d 女係幾團姐妹團中最高質

唔係麻

唔評論 各花入各眼

又自貶
好煩呀

有32日

係喎唔記得左矢作穂香都拍過特攝

真心
我就係覺得柒柒地先中意
靚女我睇乃團啦

上村莉菜

老研都揪低理理杏啦

比人爆完菊花講嘢係幽默啲

如果淨講樣 理理杏+上村莉菜 吊打成團NGT

屌 好煩呀 邊有人咁樣話自己推架 ngt奈良都靚過上村啦

特登search 左理理杏係乜水，日下部愛菜個lv 嚟咋喎

唉 又開始了

呢個真

如果營運喺教下班女化妝打扮，搞下造形，我大米角女士都吊打全隊乃木坂啦

我一直以為我專睇靚女, 啲留意睇到先呢到先發現原來我自己都搞唔清自己...

err......

靚唔靚唔緊要

最緊要啱自己心水

如果係靚女既就要推 咁咪好唔得閒
都係睇feel既

有啲嘢天生嘅就彌補唔到架啦

唔靚但超正

招黑最高境界就係故意性既吹捧然後借人地把口踩佢落嚟

Sorry 各位大佬，我用誇張手法加重語氣姐。
其實想講無懶嘅女人，識化妝打扮同有人幫手搞造型可以差好遠。你睇上集新潟的朋友村雲無啱啱睏醒嘅髮型，我諗緊係咪無造型跟隊 同埋點解可以出街。
但定位大米同乃團甚至其他48G唔同，覺得大米玩療癒系，乃團係高冷大小姐。

利申，乃團啲女都正，no offence

大米係玩村姑系

靚唔靚本身就有主觀成份, 同人拗無乜意義
真係要拗靚唔靚就盡量客觀d分析, 睇晒比例五官面形身形氣質
而唔好一句"邊個吊打邊個"就覺得係真理

呢啲都係人定落嚟, 自己覺得靚咪靚
所以我從唔評論呢啲無準則既嘢

網上吹水用詞間中誇張左少少
唔好放在心

係，我飯鰻魚都唔係因為佢靚
純粹係感覺。

我推山田

又唔係嘅
身材真係有黃金比例

不過就算身材差，啲衣着打扮又奇怪，你都可以好愛佢覺得佢正㗎，畢竟情人眼裡出西施啊嘛

仲要有時好神奇，有陣d mb 五官望落怪，但望落左又會覺得幾正 佐藤亞美菜，由住咁

你茜茜係咪身材同樣都黃金比例?

又開始係咁重覆講同一樣嘢只係換左個表逹方式

各位平時寫essay唔夠字係咪都係咁

到底大米握手會，現場係點樣 多唔多人

要問認知巨

重複論點係驚民眾聽唔明啫

對於呢個問題我選擇保持緘默

契弟走得摩！

兩公婆唱雙簧想點

雖然佢真係好啲嘈，但有佢喺度個氣氛起碼唔差先，同埋我覺得佢好真，直腸直肚，我都幾欣賞佢。

隊腸都未（畢業）.....

仲有4-5個月喎

時間過得好快
想自己早啲適應
離佢宣布畢業不知不覺已經過左差唔多三個月，時間過得好快

亞美菜正統靚女wo

隊長走左，你會唔會淨係睇ngt了?

本來都唔會出坑住，但關注度可能少啲。
不過睇左2單後見到啲囡囡高質晒，可能搵一兩個加推，下年總選都會參與下。

另外 個人鐘意2單多過1單，2單mv拍到個個成員都正左。奇怪首認人歌反而喺2單出而唔係一單。

勉強無幸福

條友噏乜鳩？

推list過百表示：「...」

你班人傾咗幾頁靚女mb,點可以唔提禾家姑娘呀

靚到爆

正到癲

索到震

費事又話搶你老婆啦！

而家諗緊加推邊個，排名不分先後個list 有

1 杏樹
2 麗娘
3 玲奈
4 步太郎
5 潟姐
最近小熊入面個list

唔同你爭啦

原來15年頭已見過西潟
右上有由住
左下角
可惜果日cafe唔係佢

尋晚係飛機冇野做
睇返手機d相發現到

打工AKB

就係因為靚而冇村姑味

file closed!!!

個時認識禾潟

cosplay掂

男裝又得

出得廳堂

入得廚房

左正到癲

潟姐等梗你

條褲窄成咁
著底褲呀笨

呢D係咪就係傳說中嘅甲由肚

好核突!!

核突D形容,呢D褲正面一定現哂駱駝蹄(gap形),見到都想嘔

如果現實學校有咁既質素，一定收好多兵

點解好多MB 在2單進化左既?

幻覺黎?

你打自己2巴，會醒架啦

有無例子

AKS 真是on9營運

Riko、棒球妹、杏樹

打完，未醒

AKS啲嘢你唔係第一日知啦。
而家營運要趕客去隔離

りこ不嬲都咁靚

其他個兩個就由得佢啦,不予置評

其他2個本身已經好正

她是棒球我是球棒，天生一對

SOR 我諗左衰野

我條頸...

英文字巴....

下一秒山田妹用沙啞的聲線說：おいしいです

睇到榊巴對禾珠既真情告白
好感人
無意之間眼角有一滴淚水

屌你,隔離樓主將我真心當假膠無視我,呢獲真係明月照我心,我心照坑渠

慢慢黎啦
用誠意打動人啦

你都係番返嚟米舖啦

禾不嬲都係用怒意打柒人㗎喎

其實珠po係我開㗎,所以嚴格黎講個度都係我半個主場,我都係由珠po再跳嚟米po的

降降火先

樂觀d睇，至少有一半係ngt既
btw呢條簡直係終極摟屌裙

唔...我即刻變返溫柔敦厚

其實你係咪引緊我去摸你老婆隻手？

咁你一定係終極摟屌人

未來幾個月既人生已完，個死MK妹亂咁調色，而家個頭同井上小百合而家個個一樣咁綠色

你走吧啦

係就快啦,呢排握手都有D濟銷

感激你快D去握,最好包部啦

邊撚到裙 邪骨真係盲撚黎

立刻變黑哂,亦得

得咗

躝啦！屌你老母！

用左幾舊水染完，返屋企用美源髮彩好似好ON9 WO.....

哦....無問題嘅

你不嬲都咁戇鳩㗎啦

駁唔到

發覺講親上面六個字既都係絲打黎

知道開始要見多左人，又要上電視，自然會學化妝,著衫

Funson 9

係第二人格(好朋友嚟)

我算唔算係推動呢個 2017年雙登流行語 既先驅者

女仔都要脫毒

你仲唔係摟屌人,去到邊都比人屌

如果我想開一間壽司鋪,想比人個錯覺我係爭鮮嘅姊妹店,咁應該改咩名好呢

答案係︰恐後

感謝會員宮島亞弥 提供笑話

肯定係

哈哈哈...

哦

屌打咗左邊個個添,sor

駁唔到

有冇一生飯開世界大戰?

櫻雪巴好似話決定加推一生，但應該未起身

禾無話一生唔靚唔正喎

只不過唔夠Aya嚟啫

嘩!! 咁都比你駁到

屌....唔是駁囉,我真心的

逢係大米團D人,我都唔會黑佢的

me就好謙虛既......

真珠po個樓主同另外個個真珠推,好似林鄭月娥咁喎

好打得,講嘢好強悍喎

緊係啦,左面一睇就知比人屌打啦

同意嘅請正皮呢個留言
唔同意就負皮呢個留言

funson可恥

古時孔子有教：寧得罪邪骨，莫得罪絲打呀

可能佢地對救世珠既愛，已經係我地無法想像既程度

咁都唔會洗攪到好似全世界迫害佢㗎

2個都新ac黎，係咪舊人係度扮假膠玩渣

係咪舊人就唔知,但我覺得係funson嘅機會好大

踢走指原，換我上就perfect池啦

尋日見到都冇咩野 啱啱起身追左幾頁 真係好癡線 曲到直又變返圓

而家佢哋擺明話鳩你乸啦
係我唔忍喇

法國良仔最近越來越激進

良仔真人都好寸的，唔似我地係鍵戰

我都係見出面而家咁緊張
諗住搞下笑輕鬆下啫..

禾指好正

有冇新飯攻略

睇晒42集朋友未?

攻略member？你要問英文字

換走yuki上我

右

良仔好有氣場架

RikaB 有重大發表?

無事

2ndシングルMV鑑賞会

兩姐妹都咁正

RikaB 入太田po?

入太田又真係幾大發表 おめでとう

可能個兩個mc都係太田

雖然唔推但登佢開心

Rika B 百屌成材

成為 前敦 優子 指原 次總 師妹

真的進了

恭喜恭喜，同鰻魚、指原、優子、橫總、阿醬做同事

如果多啲ngt mb外簽就好
之前禾renacchi 係尾木簽左都多左外務

official_NGT48‏Verified account @official_NGT48
4m4 minutes ago

【ご報告】りかちゃん（中井りか）が、所属事務所を移籍することになりました。

お世話になるのは、太田プロダクションさんです。

引き続き、りかちゃんへの応援をよろしくお願い致します。

BTW 張圖ipad 到呢

正

米團 終於有人開始賞識

想喊出黎

bingo
有啲表現

有好多表現

指北

神tv

48show
劇場

一單

一百回特別公演

鬥白痴公演

仲有fd同啲濕碎嘢 一週年con個啲

下個到邊個移藉呀，三巨頭仲有美南同杏兒咋

不如tvb 簽萌香啦

我估下個未必係佢兩個

Rika Yuka 由圈外開始推，到依家開始有少少出人頭地

屌你
雖然我都唔睇好下個會到禾南

事務所簽果d MB 要上電視節目
MC能力要強
萌香out

下po topic 要恭喜 Rika B

佢兩個都好努力，努力係有回報架

rika即刻唔黑面 + 開sr自high +開始玩下ig

希望佢生性啲，唔好成日閪面。

咁有心機

神TV未睇過

萌香整大瀧髮型

之前有一段長時間48mb無外簽
好多人就笑9 48g收梗皮啦無藝能事務所要啲mb 呢排多左人簽出去 真好

FF
有冇深夜劇可以比Rika主演

應該當佢mc咁養喇

maho開sr 唔通..

村外事務所都知大米啲囡囡係正野。
希望嚟緊各大事務所快啲嚟搶人，埋嚟睇埋嚟簡！

唔知日陽糖會唔會係下個目標呢

近排公演成日做mc
希望快d train 下口才就有機

深夜劇，就可能要禾地既姬派下福利la wo

Showroom 一單りか上位 - 太田

總選由住上位 - ホリプロ

二單日陽上位

鰻魚最新咁套玩捆綁嘅戲可以客串下

你諗乜？

我意思係類似松井玲奈果d低成本深夜劇，哪有福利，成日諗咸濕野

搵日無咁忙個時要睇番halloween公演

b站有冇？

今村話近期唔招二期住?

希望

諗住抛磚引玉

睇哂喇 但好似
電視得指北戰同朋友就無?

今日星期五喎，咁齊人，mk唔洗出街？

椰青單推棒球妹 ?

上頁良仔幫你整理左個list

估唔到良仔唔聲唔聲，原來咁真飯

好似話因為新潟人少，養唔到咁多人，頂盡30個member

慘，冇資源

除左神巴，無上水個d已擇名

話咩要養哂一期先 好似係

毒撚無嘢做係屋企唔睇ngt可以做咩..

岩，訓練隊精兵出黎 齊齊有飯食,有工開
咁幾時升老研

48show仲有一週年劇場
仲有一集初期你邊位 不過美南個集表現唔討好就唔放了
如果各位手腳有補充可以放係一齊

鳩估 應該下年頭

前幾個月有一集 ngt48 show!

即上面一單，有了

徐錦江.jpg

澙姐正

一開睇到個陣容已經叔叔不行了

唔只ngt，仲有其他團正既mb 彩姐008

其實我覺得其實萌香應該幾有潛力做演員，通常院友都表倩豐富同埋鐘意諗on9嘢
話晒大個樣變左胡杏兒，喺演戲個field 佢應該有得發圍。如果佢演院友，一定大紅

結論：移藉tvb

不過掛大米名既番應該暫時得朋友一個?

其實我好複雜
但都係極新既新飯

同馬明做對手戲

唔緊要，係呢度想推返3,5,7個mb好正常的

我係AKB跳過黎 但都係頂盡年幾資歷
果然推咩就畢業咩 之後成年幾無再睇
突然又見到呢團大米又繼續追下留意下

有眼光

睇完最後萌香做完妄想 怕羞到喊，突然覺得佢眼大大都幾可愛

之前睇開邊個
呢到個個都係其他團轉睇ngt

馬國明放假一天

巴打睇左2單個認人mv 未？

睇哂42集應該認得哂啦

超QQ

其實公演人手應該唔夠 潟巴可以講少少 d3再收幾個二期會好啲

新人大家好

我叫墨仔 香港藉男子 出名專支持港女

多多支持NGT呀

上得最多朋友既係who

睇咗xperia x NGT 電話廣告

嘩個公仔咁樣樣 夜晚喺酒店熄燈見到會驚

美音

其人大隻 多女 靚仔 又識寫故 各位小心啲

院友日常

港女

墨仔終於肯上米po

8字有慧根 早日欣賞港女 依個世界就係你的

近排太忙 間中夜晚先有啲時間

QQ

咁QQ

唔識post gif, 有無巴打識

用lihkg原版up ok

佢做到個人幾真 但啲五官又迷迷糊糊咁

真係恐怖

至於話咩帶佢影相放上網又無咩問題，反正身邊嘅人都知我鍾意日本idol

咁啱墨清it才子係到 你有福了

求其google打 gif hosting website都有啦，up完再copy條image嘅link，加[img][/img]

墨仔你miss左成個港女風雲

Yes 唔使煩

22號out咗單嘢大家好多討論？

算啦 支持港女係生活上的 唔受制於idol

USA

rikaB巧kai心

公憤

你做一個好嘅港男 等港女有好嘅選擇
真正支持港女

唔閪面了

Rika 做女朋友一流

每日生活唔知點過

不過化妝都係唔掂
禾要好好教導佢

院友下午活動時間

其實佢唔適合咁濃妝

朝早比佢溫柔咁攬醒叫醒
返工之前又有佢整早餐食
返工中午有愛妻便當
夜晚收工可能佢煮或者出街食
食完就行下街街 一路行街佢仲一路雙手攬住你隻手臂夾喺佢對胸之間咁行

返屋企沖埋涼仲可以一齊sweet sweet下
攬住佢訓

因住個人虛脫

NGT48 2單 C/W 成為大人之前 short version 熟肉

我越嚟越鐘意呢首歌，好洗腦，點算

現實就係一唔開心就西你面 完全唔聽你講野 成日要你買貴野俾佢

一個個嫁姐 巴打你唔好彩

幾好 就快超越青春時計

出碟後日日loop

公主病....有名你叫....姬

巴打係咪諗住全type 制霸？

到今日為止都未遇過公主病嘅女人
有公主病女朋友至少都可以比佢求下唉下吖....

因為沒有 從來都沒有

48飯每type10隻基本啦

正常就每Type一隻
握手巨果d係通常盤

生寫都要加嘛

終於到手

上網bid 算

求全握劵
要通常盤既講聲 帶返黎派

呢個Po難得又熱鬧返

少年你太年輕了

腳趾

未必啦 太田係同場有h社競爭 仲有sony應該話事權最大🤔

Center 就未必，但站位同村外工作應該有保證。

有冇諗過美南到而家都未做到c都有原因 唔夠其他人突出
下一單當係北原先 再下一單又係兩個世界 可能好耐都未做到c 想像一下d3有個陳花咁橫空出世 咁就唔使玩

唔夠其他人突出係握手個邊？
講技能佢玩棍玩空翻個啲好尾

下單我諗未必係鰻姨 可能日陽機會大啲

美南係果種你覺得佢唔錯，會同情佢，佢企到centre 你會恭喜佢果啲，但佢唔夠大檸檬同りか出位係佢一大輸蝕嘅地方，同埋條team 一開始就棒你，都儲唔到自己個飯群真係好危險。佢村內有人氣，但佢未必係首推果啲。

感覺佢平平穩穩老老實實，一個努力的囡囡，希望可以有突破。

又可能飯真係對肥底嘅member 一躲

我估今單應該係鰻魚last 單，今單四月嘅握手會都因為卒業取消。

聽日晏晝個公演係N3全員（除了柏木）都會參加，咁齊人可能有嘢發表，例如type b 係鰻魚畢業曲

一定唔關肥底事 問題係ngt未出到一個明星人馬 所以輪換係好正常 下單真係到美南都未定 但同時人人都可以係競爭對手
Btw冇惡意 不過可唔可以唔好用大檸檬依類花名 好核突

Sor 突然醒唔起荻野個荻點打 又醒唔起可以打由佳，啱啱睏醒係咁上去

我哋呢邊叫開由住

stu一單出左7縣ver 有type a -g

一首歌介紹一個縣

周圍都見到你

一開頭佢睇落綜合上質素最高 美顏又識舞棒幫到ngt吸引下注意 要捧都捧左 後繼唔夠其他mb黎都係事實
美南呢家營運仲會力保梗 但資源明顯少左好多 論握手data 佢都暫且係ngt頭7既
不過下年總選如果都係唔高 應該會被定位中堅 (個人希望只少有40名)所以希望親呢家差距唔大可以追得上其他mb 其實個人好欣賞佢心態 例如總選跌左2單無鏡頭呢啲 佢都唔會講啲咩喊苦喊忽 只會話知道有飯因為咁會唔開心所以佢會更加努力 睇得出佢總選之後對於每一份job都好俾心機 btw 佢一早瘦番 佢日日都榜重架

同意，今年真係好關鍵，睇總選個個成員都上到位但自己仲係果個位置浮沉緊 ，都為佢感到心痛，仲強顏歡笑，希望佢唔好放棄啦 營運耐性有限 尤其 ngt 一向睇成績分資源）

Btw而家C位資源分佈好似係

NGT單 C：睇人氣睇成績
C/W: C萌香
劇場ace :美南

想問下你係咪絲

感性巴

feel 到 btw近排多左上水wo你

近排得閒

同埋出二單梗係上多啲水支持下

我睇完中井個ig之後
覺得好迷幻 好似啪左丸
好粉紅

原來兵庫都係瀬戶內 會唔會好多山囗組ヲタク

咁可以同吉本一戰

Btw 佢開七個type type a ~type g。

因為rika係姬係公主，鐘意粉紅色好正常的

RikaB

第一單就想榨乾飯既銀包

神經病

我家姐都話rikaB正

Day2
咁瞓咗一陣之後
因為民宿個窗簾實在太簿
佢一天光就會照亮成間房所以我就被迫起咗身
以我今日嘅目標就係行老秋,撳錢同埋買黃牛

出發！
要買黃牛嘅原因係因為去到個一刻之前我都係仲未有飛呀
咁點解要咁嘅錢呢
就因為我嚟到日本嗰陣時我淨係唱左千五蚊港紙
咁就唔夠洗嘅咁
所以就要搵部自動櫃員機攞錢啦
咁我㩒完錢之後
我先發現我原來未食過野
咁我就搵嘢食啦
然後我見到有間昭和食堂
見佢幾得意就入去食
我就嗌咗個炸牛扒定食
咁幾好食嘅
食完飯之後我就開始搵辦法買黃牛啦
咁係經過左幾個鐘頭搏鬥之後我成功買到我張黃牛
咁係完成晒今日要做嘅幾樣野之後(其實得兩野 )
我就開始漫步秋葉原喇
我首先去嘅第一個地方

之後我就去咗打街機
例如頭D啦三國志大戰啦maimai啦等等
咁又唔使左我幾千Yen
然後我再行漫畫鋪見到一套童年回憶

就係呢套啦
然後我先發現
仆街冇帶螢光棒
咁我即刻仆去激安買咗兩支啦
好彩都趕得切係收舖之前買

咁可能你會問點解唔去劇場呢
原因好簡單
因為佢休館啊屌你
之後買咗啲水啊嘢食啊日常用品啊就返咗民宿
點知返到民宿之後我又瞓着咗
一瞓醒已經係凌晨三點
咁冇計我唯有出去睇吓有冇嘢食
因為我已想連續兩日都係食飯盒
好在我樓下有一間牛肉飯係廿四小時我即刻去食
然後我試咗人生第一次生雞蛋撈牛肉飯

食完先記得影對唔住
咁又開啟咗人生另一道大門
因為真係好好食
我依家係英國有陣時都會就咁白飯撈雞蛋
食完我就返咗去瞓
因為聽日係成個行程最重要嘅一日
同場加映
我最愛小黃人
係章魚燒啊
聖誕節版布甸食完唔駛食飯
同埋之前嗰日係愛丁堡食嘅傳統蘇格蘭左早餐

重未訓
有冇試hagis?

虛假陳述

有啊
第一眼望落去覺得奇怪啊食落又覺得唔差

敗爺有遊記
想追返day 1係上個po? 有冇keyword 可以google search返

有48 46 生寫果幾間？

NGT48討論區第48回︰本間日陽生日快樂~~!!!

#112

不如重貼一次出黎

嘩 正 期待Day 3

點解NMB d人好似全部痴痴地線，腦回路有d異於其他團

做咩？
Ngt飯話人痴線

世界大戰

自己ngt 都有一班院友啦

關西人

無，見琴日良仔貼個d綜藝姐 btw禾地ngt邊忽痴線

最緊要夠chok

依套衫成日形住好似中間爆開咗用紅線返咁

菜那B好正

瞓覺先聽日再見

我追緊劇重未訓

弱者

来ません

新飯說：麗娘側面靚 正面no

我引用錯左 sorry pppp

大舌頭.gif

令我諗起d賣特效既電影，現場拍既時候既尷尬場面

同空氣演對手戲

Dllm suntory 咩透明奶茶水，第一次飲到咁難飲既野

呢間嘢唔是賣開酒嘅咩

suntory有出烏龍茶各類飲品的
btw各位手足見到，一定要買黎試下

All handsome went eat girls so quiet

應該乜飲品都有出

發覺屋企

打機 - 罪大
電視機 - 罪大
相機 - 罪大
手機 - 罪大
mp3 player - 罪大
NGT48 CD - 罪大

但其實我絕對唔係罪大fans

說好的蘋果用家

我幫珠巴兜:
其實佢係想形容佢係平版用家,而唔係蘋果用家,sony都有出平版電腦㗎嘛

我覺得都叫飲到 唔難飲呀 你地飲開咩好野？

罪大平板比ipad 打到收左皮，以後唔會再出

ipad 無得輸!!!

獻醜就不如.......

奶茶我只飲茶餐廳的

推薦手足去試下 759而家7折，7蚊枝

btw我飲茶餐廳d真奶茶，會心跳加速頭暈

魚人寶寶應該係ngt游水游得最快 完全無阻力

請Google搜尋「方力申游水快,因為佢下體大」

頂，真係有既

慎入

柏木拍咸片

都好似咸豐年嘅事嚟

d背景音樂想點樣

舊片黎

黑絲角

我fd個日飲咗唔夠半枝就唔飲

其實我想講,班珠黑入去推珠po不斷地反珠,只會更加鞏固珠推對珠珠嘅忠誠

間接將佢推咗去死忠個面

禾珠又贏

推係佢贏 反就黑子輸

睇 idol 娛樂下啫
又黑依個又反果個

係啲無意義既地方上執著可以算係好事既

訓下覺或者做下運動好過啦

nmb mb不嬲好玩得

自己睇得開心咪算

好靚

日本買左 伏到

潮文呢

收到！

俾錢之前無睇清楚咩

有啲係你寄到去佢個地址佢先再同你計運費

睇idol唔係剩係當娛樂有咩問題

其實冇問題
依個po有巴絲 idol 係生命全部

有咩問題
又唔係逼你都要咁

我專心鰻姨的

廿幾歲比人叫e e 好慘

牙茜寶寶

又就嚟爆po,但係開りこ生日po又好似早得濟喎,咁不如開慶祝50回啦

唔係恭喜姬搵到好人家咩

當我比人叫阿叔嘅時候，叫佢姨可以拉近我同佢之間嘅距離

要啦

g bra 開

恭喜 rika 去太田呀

出左街今晚10後先返屋企

得啦，班mk都會出街，邊有咁快1001

世事比你看透了

嘩 正到 仲正過自己嘅港女

得759有？一陣出街，如果搵到就試下，上嚟repo比大家

50回了
最錯的決定是有了TG Group
啲MK唔上po
如果唔係已經100回

做乜話自己Mk

咁又無咁勁 tg group都無點講野，最多到55回左右

我差唔多成個月無上TG

一陣試

棒球妹 棒球妹 棒球妹

一見到呢件毛冷衫，就腦補到你而家有幾潮幾型

你上面個位都對棒球妹有興趣架 雖然佢係叫佢大陸妹

Yes
長谷川 大好き陸妹

單推棒球妹上宇宙

好似有投票活動，有識日本嘅巴打可以講下咩活動嚟嗎？

今日甘能熱都著厚冷衫

Modelpress 搞嘅投票，一日一票，各位巴打做嘢啦

idol飯係投票呢方面，絕對唔會執輸

朝早就熱姐，夜晚凍wo.......

利申: 比人一拳一件既毒撚

落街買mgay凍到仆街

透明奶茶Repo
1. 味道：本人飲開嘅奶茶都多係港式口味，即係茶味重，再加花奶嗰種。台式奶茶，即係貢X，清X賣嗰啲，好少飲，係陪人飲先勉強飲一兩啖比返佢。一來嫌佢甜到有陣膠味兼無茶味，難飲；二來唔健康，多飲無益。

今次透明奶茶正正係偏向模仿台式奶茶口味，一樣有陣膠膠地嘅甜味。可幸係，佢唔甜咩濟，大部分嘅甜味都係用代糖嗰種假甜。如果要形容，大概似你飲台式奶茶走剩10%甜，再補啲代糖咁。

與其話似飲奶茶溝好多好多水，不如話似飲有淡淡台式奶茶味嘅水。絕對唔難飲，不過又唔係話好正。

2. 口感：似飲水，不過我特登試倒少少出嚟手上，有少少痴立立，有糖。check返標籤，5g糖/100ml

3. 抵玩程度：759原價10蚊幾毫，折咗7個幾。本人覺得間中飲下都可以

4. 總結：用7個幾港紙，買到一支有奶茶味嘅水。你買嘅唔單止係支嘢，係一個貪新鮮嘅童真，係一個同朋友同事茶餘飯後嘅話題，亦都係一個比愈執愈少嘅759翻身嘅機會

5. 是否推介：是

米po 蔡瀾

經過墨清嘅repo我決定

唔洗試

可能因為我唔鐘意飲台式飲品既原因

午後紅茶出親啲奶茶啲味怪怪地

我都覺，d人成日吹奏咩午後檸茶, 午後奶茶，真係唔識欣賞

禾發現睇無可無，又唔想睇46，akbingo又真係幾搞笑幾好睇

可能因為多元化d，又玩得放d

淡過貓尿

睇返元神7個期啦,好多都笑到碌地

以前真係好好睇
無睇成年

bad boys無做已經無睇,因為佢地太深入我心

我自己幾鐘意pokka奶茶既味
如果無咁甜會再好飲啲

元神7個d以前睇哂了

我都無睇好耐，因為好多新人，上去個d成員有一半唔識

屌一樣 換左村本真係無興趣

sor,可能我個人太過黑板,淨係覺得奶茶要飲茶餐廳,咖啡要飲即磨

專業既廚師要保護自己既味覺神經 唔飲化學野

我有個問題想問好耐
其實IG係佢地自己放相自己用
定又係官方公司幫佢地管理

ngt好似真係自己用的，有陣mb仲會reply添

Yes 可以message 佢地溝mb

潟姐好勤力，而家果面成12點都仲開showroom

以前果啲我都煲晒，誠實將棋、早期嘅打排球、整人環節都好好睇，不過後面無乜新企劃同埋啲人走晒就無睇

我記得如果唔係特別日子
唔係全世界9點後唔比播咩

其實係因為sr死線係12點啫,大把人開到12點啦,你吹奏呢樣又真係太過夾硬喎,夠有mb朝朝4點準時起身做直播啦

我咁講因為咁啱而家仲得佢開緊

死線係日本時間12點,要到第二朝日本時間5點先可以再開

朝早4點😱 咁早有人睇咩

睇緊48show
荻野幾得意

其實計sr佢真係勤力都講唔上,要數sr勤力一定係大西,maria,cuca,小千葉,佐佐木優佳里,仲有NMB個個唔記得咩名

我以前日日都睇,不過宜家戒咗lu

其實show room 比較少睇，thx

下 新例?
好記得年幾之前岩岩興SR
一到唔知9定10點 全世界成版AKB集團全部要下線

其他唔知，但T8個咩太田奈緒一定拿到全勤獎

呢個玩法好耐lu

個陣可能試水溫，都唔想MB放咁多精神係直播度，但而家SR咁流行，咪比MB直播耐D吸引下飯

難以置信，第二個珠巴出現了

超記得上年紅白 全世界可以開到2046
十幾粒鐘廿粒鐘都無問題

諗起大西同中井兩個痴線佬 由我返工開到我放工 睡覺都仲開 仲要唔係一日

minami 會擺飯既message上ig story 覆

又miss左

八字巴仲記唔記得

之前中指開24我都有睇足,仲cap咗好多圖,詳情可以自行回帶NGT討論區嘅舊PO

中井原來咁博架

總選舉公約嚟

個陣都有live睇左陣 最後天光成班飯+老豆係到等佢好正

今日sr
做唔果日會同飯講對唔住

一陣試埋支透明檸茶

g bra 蒲完未 mk們又推到就1001

Day 11
山本彩就肯定眾望所歸當之無愧

AKB而家有個叫田口愛佳.....我咁專一既好男仔，見到變到有少少想了解下佢tim

你專一啊
講完自己有冇笑啊

就爆po,我D新gif圖都係等新po先放

等我去開新po啦,大家就幫幫手貼圖貼爆佢啦

佢成日出街食女的 好差

16期個個底唔差 過多幾年大左就

今日推得咁快嘅 以為會冇人添

因為墨仔返咗嚟

開咗新po啦,快D幫手爆埋佢啦

下次或者可以加返良仔既整合bilibili link 方便新飯追下

48其實真係幾正，nmb咩學習君好唔好看的